# Aplicacions web

## UF 1: ofimàtica i eines web

## UF 2: gestors d’arxius web

## UF 3: gestors de continguts

## UF 4: portals web d’aprenentatge

## UF 5: fonaments d’HTML i fulls d’estils: 58 hores

